會然 Donald侵 濛 羊咩1234bb 入一入來

究竟你三個係咩關係
每個post成撚日見到你地

係喎 漏左你

我呢？

又係你

屌

我係獨立會員嚟 唔屬於任何一個台

入嚟我個post吹下水吖

成班admin出晒黎

一齊吹水吹到2017

唔濟

Come on baby